{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884167173","data":{"timestamp":" 946884167172"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f32bef3b-7ff4-4f72-8639-7e2d542a5747"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.AllCarryBorrow.lev11"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_13+79=92"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884171922","data":{"timestamp":" 946884171922"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f32bef3b-7ff4-4f72-8639-7e2d542a5747"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.AllCarryBorrow.lev11"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_13+79=92"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884178013","data":{"timestamp":" 946884178012"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884191005","data":{"timestamp":" 946884191004"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884191017","data":{"timestamp":" 946884191016"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884200840","data":{"timestamp":" 946884200840"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884207356","data":{"timestamp":" 946884207356"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884212512","data":{"timestamp":" 946884212512"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884219317","data":{"timestamp":" 946884219317"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884229093","data":{"timestamp":" 946884229092"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884234342","data":{"timestamp":" 946884234342"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884242687","data":{"timestamp":" 946884242687"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884255612","data":{"timestamp":" 946884255612"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 92"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884271246","data":{"timestamp":" 946884271245"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 92"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884271254","data":{"timestamp":" 946884271253"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 92"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884282618","data":{"timestamp":" 946884282618"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 92"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884287581","data":{"timestamp":" 946884287581"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 92"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884300989","data":{"timestamp":" 946884300988"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 23"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884313889","data":{"timestamp":" 946884313888"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 23"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884313894","data":{"timestamp":" 946884313893"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 23"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884324787","data":{"timestamp":" 946884324787"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 23"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884331091","data":{"timestamp":" 946884331091"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 23"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884345019","data":{"timestamp":" 946884345017"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 72"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884360044","data":{"timestamp":" 946884360043"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 72"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884360049","data":{"timestamp":" 946884360049"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 72"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884369307","data":{"timestamp":" 946884369307"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 72"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884373058","data":{"timestamp":" 946884373058"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 72"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884376726","data":{"timestamp":" 946884376725"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 72"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884380560","data":{"timestamp":" 946884380560"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 72"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884394017","data":{"timestamp":" 946884394017"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884408130","data":{"timestamp":" 946884408129"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884408136","data":{"timestamp":" 946884408135"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884418883","data":{"timestamp":" 946884418882"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884423654","data":{"timestamp":" 946884423654"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884428548","data":{"timestamp":" 946884428548"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884439845","data":{"timestamp":" 946884439845"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884449028","data":{"timestamp":" 946884449028"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884462929","data":{"timestamp":" 946884462928"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884463055","data":{"timestamp":" 946884463055"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884472918","data":{"timestamp":" 946884472917"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884478667","data":{"timestamp":" 946884478667"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884484460","data":{"timestamp":" 946884484460"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a5b33db6-dc8b-48ab-b985-fe894b5148a0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884491447","data":{"timestamp":" 946884491447"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884504356","data":{"timestamp":" 946884504355"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884504357","data":{"timestamp":" 946884504357"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884514633","data":{"timestamp":" 946884514633"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884518006","data":{"timestamp":" 946884518006"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884520768","data":{"timestamp":" 946884520768"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884523698","data":{"timestamp":" 946884523698"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884526215","data":{"timestamp":" 946884526214"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884528651","data":{"timestamp":" 946884528651"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884531482","data":{"timestamp":" 946884531482"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884533962","data":{"timestamp":" 946884533962"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884536160","data":{"timestamp":" 946884536160"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884542422","data":{"timestamp":" 946884542422"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884547513","data":{"timestamp":" 946884547513"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884552651","data":{"timestamp":" 946884552651"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884565565","data":{"timestamp":" 946884565565"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 92"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884581265","data":{"timestamp":" 946884581265"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 92"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884581273","data":{"timestamp":" 946884581272"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 92"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884590311","data":{"timestamp":" 946884590311"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 92"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884593879","data":{"timestamp":" 946884593879"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 92"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884607281","data":{"timestamp":" 946884607278"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 23"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884620550","data":{"timestamp":" 946884620550"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 23"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884620552","data":{"timestamp":" 946884620552"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 23"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884630501","data":{"timestamp":" 946884630501"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 23"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884633541","data":{"timestamp":" 946884633541"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 23"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884647489","data":{"timestamp":" 946884647489"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 72"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884661007","data":{"timestamp":" 946884661006"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 72"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884661012","data":{"timestamp":" 946884661012"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 72"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884673198","data":{"timestamp":" 946884673198"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 72"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884676761","data":{"timestamp":" 946884676761"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 72"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884690241","data":{"timestamp":" 946884690240"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884702852","data":{"timestamp":" 946884702852"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884702861","data":{"timestamp":" 946884702861"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884713244","data":{"timestamp":" 946884713244"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884718421","data":{"timestamp":" 946884718421"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884732249","data":{"timestamp":" 946884732249"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884732414","data":{"timestamp":" 946884732413"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884738442","data":{"timestamp":" 946884738442"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884743709","data":{"timestamp":" 946884743709"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884748900","data":{"timestamp":" 946884748900"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" d6f8e6ab-703e-4a21-9afc-1e0bd6381046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 42"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884756103","data":{"timestamp":" 946884756103"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 2e83dfb0-7723-41f0-8909-0fba74490d0c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884762771","data":{"timestamp":" 946884762771"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 2e83dfb0-7723-41f0-8909-0fba74490d0c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 13"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884762835","data":{"timestamp":" 946884762835"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 2e83dfb0-7723-41f0-8909-0fba74490d0c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884767893","data":{"timestamp":" 946884767893"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 2e83dfb0-7723-41f0-8909-0fba74490d0c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884773941","data":{"timestamp":" 946884773941"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 2e83dfb0-7723-41f0-8909-0fba74490d0c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884781069","data":{"timestamp":" 946884781068"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 2e83dfb0-7723-41f0-8909-0fba74490d0c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.9"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884811430","data":{"timestamp":" 946884811430"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_21+74=95"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884825130","data":{"timestamp":" 946884825130"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_21+74=95"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884856858","data":{"timestamp":" 946884856858"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_21+74=95"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884868284","data":{"timestamp":" 946884868284"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884890003","data":{"timestamp":" 946884890003"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884899130","data":{"timestamp":" 946884899130"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884906368","data":{"timestamp":" 946884906368"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884912834","data":{"timestamp":" 946884912834"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884917775","data":{"timestamp":" 946884917774"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884930527","data":{"timestamp":" 946884930527"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884937133","data":{"timestamp":" 946884937133"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884946352","data":{"timestamp":" 946884946352"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884955054","data":{"timestamp":" 946884955054"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 4"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884959849","data":{"timestamp":" 946884959849"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884963366","data":{"timestamp":" 946884963366"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884968377","data":{"timestamp":" 946884968377"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884973336","data":{"timestamp":" 946884973336"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884982645","data":{"timestamp":" 946884982645"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946884992940","data":{"timestamp":" 946884992940"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_30+20=50"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885002174","data":{"timestamp":" 946885002174"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_30+20=50"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885017376","data":{"timestamp":" 946885017376"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_13+14=27"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885023854","data":{"timestamp":" 946885023854"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_13+14=27"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885033954","data":{"timestamp":" 946885033953"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_70+20=90"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885042639","data":{"timestamp":" 946885042639"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_70+20=90"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885056661","data":{"timestamp":" 946885056660"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_15+82=97"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885078379","data":{"timestamp":" 946885078379"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_15+82=97"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885090688","data":{"timestamp":" 946885090688"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_21+57=78"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885097082","data":{"timestamp":" 946885097082"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_21+57=78"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885116101","data":{"timestamp":" 946885116101"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+45=76"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885123425","data":{"timestamp":" 946885123425"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+45=76"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885133043","data":{"timestamp":" 946885133043"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+45=76"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885153069","data":{"timestamp":" 946885153069"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_56+32=88"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885161769","data":{"timestamp":" 946885161769"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_56+32=88"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885170210","data":{"timestamp":" 946885170210"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_56+32=88"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885180627","data":{"timestamp":" 946885180627"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_20+22=42"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885188864","data":{"timestamp":" 946885188864"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_20+22=42"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885259981","data":{"timestamp":" 946885259981"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885271155","data":{"timestamp":" 946885271155"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885276635","data":{"timestamp":" 946885276635"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885282414","data":{"timestamp":" 946885282414"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885287373","data":{"timestamp":" 946885287373"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885299976","data":{"timestamp":" 946885299976"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885310873","data":{"timestamp":" 946885310873"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885316199","data":{"timestamp":" 946885316198"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885333714","data":{"timestamp":" 946885333714"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885342065","data":{"timestamp":" 946885342065"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885345580","data":{"timestamp":" 946885345580"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885348227","data":{"timestamp":" 946885348227"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885351406","data":{"timestamp":" 946885351406"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885359641","data":{"timestamp":" 946885359641"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885369103","data":{"timestamp":" 946885369103"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_31+20=51"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885384898","data":{"timestamp":" 946885384898"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_48+12=60"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885393357","data":{"timestamp":" 946885393356"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_48+12=60"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885408115","data":{"timestamp":" 946885408114"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_10+47=57"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885418168","data":{"timestamp":" 946885418168"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_10+47=57"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885433920","data":{"timestamp":" 946885433920"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_45+39=84"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885444000","data":{"timestamp":" 946885444000"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_45+39=84"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885455737","data":{"timestamp":" 946885455737"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_16+57=73"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885466139","data":{"timestamp":" 946885466139"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_16+57=73"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885487902","data":{"timestamp":" 946885487902"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_16+65=81"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885500317","data":{"timestamp":" 946885500317"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_16+65=81"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885511903","data":{"timestamp":" 946885511903"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_26+36=62"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885522689","data":{"timestamp":" 946885522689"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_26+36=62"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885534862","data":{"timestamp":" 946885534861"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_44+11=55"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885538413","data":{"timestamp":" 946885538413"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_44+11=55"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885554357","data":{"timestamp":" 946885554357"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_39+47=86"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885560719","data":{"timestamp":" 946885560719"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_39+47=86"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885573923","data":{"timestamp":" 946885573923"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_78+14=92"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885581002","data":{"timestamp":" 946885581002"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_78+14=92"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885596788","data":{"timestamp":" 946885596788"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_78+14=92"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885604945","data":{"timestamp":" 946885604945"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_51+27=78"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885617111","data":{"timestamp":" 946885617111"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_51+27=78"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885625913","data":{"timestamp":" 946885625912"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_51+27=78"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885640198","data":{"timestamp":" 946885640198"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_10+22=32"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885645943","data":{"timestamp":" 946885645943"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_10+22=32"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885665957","data":{"timestamp":" 946885665956"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_75+14=89"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885673315","data":{"timestamp":" 946885673315"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_75+14=89"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885682093","data":{"timestamp":" 946885682093"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_49+31=80"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885687935","data":{"timestamp":" 946885687935"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_49+31=80"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885707941","data":{"timestamp":" 946885707941"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_76+13=89"," problemNumber":" 25"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885716953","data":{"timestamp":" 946885716953"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_76+13=89"," problemNumber":" 25"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885728472","data":{"timestamp":" 946885728472"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_53+12=65"," problemNumber":" 26"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885734952","data":{"timestamp":" 946885734951"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_53+12=65"," problemNumber":" 26"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885745030","data":{"timestamp":" 946885745030"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_83+14=97"," problemNumber":" 27"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885750334","data":{"timestamp":" 946885750334"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_83+14=97"," problemNumber":" 27"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885764800","data":{"timestamp":" 946885764800"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_36+53=89"," problemNumber":" 28"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885771858","data":{"timestamp":" 946885771858"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_36+53=89"," problemNumber":" 28"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885784352","data":{"timestamp":" 946885784352"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_47+33=80"," problemNumber":" 29"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885792188","data":{"timestamp":" 946885792188"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_47+33=80"," problemNumber":" 29"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885805125","data":{"timestamp":" 946885805124"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_23+65=88"," problemNumber":" 30"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885814508","data":{"timestamp":" 946885814508"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_23+65=88"," problemNumber":" 30"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885818517","data":{"timestamp":" 946885818516"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" bigmath_23+65=88"," problemNumber":" 30"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885825210","data":{"timestamp":" 946885825209"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_23+65=88"," problemNumber":" 30"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885831419","data":{"timestamp":" 946885831419"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_23+65=88"," problemNumber":" 30"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885836932","data":{"timestamp":" 946885836932"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" f0b0123c-1622-46ae-a646-48d39b0adeb5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_23+65=88"," problemNumber":" 30"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885853982","data":{"timestamp":" 946885853982"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_21+74=95"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885862185","data":{"timestamp":" 946885862185"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_21+74=95"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885872208","data":{"timestamp":" 946885872208"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885886823","data":{"timestamp":" 946885886823"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885897163","data":{"timestamp":" 946885897163"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_34+28=62"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885914486","data":{"timestamp":" 946885914486"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_30+20=50"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885920634","data":{"timestamp":" 946885920634"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_30+20=50"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885939690","data":{"timestamp":" 946885939689"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_13+14=27"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885944302","data":{"timestamp":" 946885944302"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_13+14=27"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885950903","data":{"timestamp":" 946885950903"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Double digit Carry"," problemName":" bigmath_13+14=27"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885954614","data":{"timestamp":" 946885954613"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_13+14=27"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885960195","data":{"timestamp":" 946885960195"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_13+14=27"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885965580","data":{"timestamp":" 946885965580"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_13+14=27"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885970500","data":{"timestamp":" 946885970500"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 55bd2818-cae7-4cd8-b4fa-77ead68219ab"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_add.by.rand.10..89.SomeCarryBorrow.lev12"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_13+14=27"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946885992514","data":{"timestamp":" 946885992514"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 79"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886024329","data":{"timestamp":" 946886024329"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 79"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886024331","data":{"timestamp":" 946886024331"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 79"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886034919","data":{"timestamp":" 946886034919"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 79"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886040735","data":{"timestamp":" 946886040735"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 79"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886054180","data":{"timestamp":" 946886054180"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 66"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886066996","data":{"timestamp":" 946886066996"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 66"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886066998","data":{"timestamp":" 946886066998"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 66"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886076376","data":{"timestamp":" 946886076376"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 66"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886079014","data":{"timestamp":" 946886079014"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 66"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886082815","data":{"timestamp":" 946886082815"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 66"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886086690","data":{"timestamp":" 946886086690"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 66"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886091148","data":{"timestamp":" 946886091148"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 66"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886104651","data":{"timestamp":" 946886104650"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 14"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886118623","data":{"timestamp":" 946886118623"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 14"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886118625","data":{"timestamp":" 946886118624"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 14"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886131255","data":{"timestamp":" 946886131255"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 14"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886146987","data":{"timestamp":" 946886146987"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 14"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886152298","data":{"timestamp":" 946886152298"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 14"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886160455","data":{"timestamp":" 946886160455"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 14"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886167342","data":{"timestamp":" 946886167342"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 14"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886169643","data":{"timestamp":" 946886169643"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 14"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886169776","data":{"timestamp":" 946886169776"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 14"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886174350","data":{"timestamp":" 946886174349"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 14"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886180585","data":{"timestamp":" 946886180585"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 14"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886185870","data":{"timestamp":" 946886185870"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 47b0bced-825b-417e-b5fb-c01304c392a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 14"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886193225","data":{"timestamp":" 946886193225"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3cd4d2d8-44f7-44e2-8ad9-f892272beb3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 79"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff1.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886193583","data":{"timestamp":" 946886193583"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3cd4d2d8-44f7-44e2-8ad9-f892272beb3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 79"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886193654","data":{"timestamp":" 946886193654"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3cd4d2d8-44f7-44e2-8ad9-f892272beb3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 79"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886199632","data":{"timestamp":" 946886199632"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3cd4d2d8-44f7-44e2-8ad9-f892272beb3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 79"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886205410","data":{"timestamp":" 946886205409"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3cd4d2d8-44f7-44e2-8ad9-f892272beb3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 79"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886212308","data":{"timestamp":" 946886212307"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3cd4d2d8-44f7-44e2-8ad9-f892272beb3d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff1.10"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 79"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..80.incr.ADD-10-H.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886228035","data":{"timestamp":" 946886228035"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_9-10-47"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..80.incr.ADD-10-H.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886244615","data":{"timestamp":" 946886244615"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_80_86-80-3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 80"," userResponse":" 80"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..80.incr.ADD-10-H.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886251232","data":{"timestamp":" 946886251232"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_30_2-97-30"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 30"," userResponse":" 30"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..80.incr.ADD-10-H.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886258121","data":{"timestamp":" 946886258121"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_40_1-40-85"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 40"," userResponse":" 40"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..80.incr.ADD-10-H.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886264705","data":{"timestamp":" 946886264705"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_60_6-39-60"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 60"," userResponse":" 60"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..80.incr.ADD-10-H.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886271204","data":{"timestamp":" 946886271204"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_20_20-6-52"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 20"," userResponse":" 20"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..80.incr.ADD-10-H.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886277634","data":{"timestamp":" 946886277633"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_90_3-46-90"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 90"," userResponse":" 90"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..80.incr.ADD-10-H.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886284610","data":{"timestamp":" 946886284610"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_50_50-80-4"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 50"," userResponse":" 50"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..80.incr.ADD-10-H.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886291652","data":{"timestamp":" 946886291652"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 70"," userResponse":" 70"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..80.incr.ADD-10-H.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886298579","data":{"timestamp":" 946886298578"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886303770","data":{"timestamp":" 946886303769"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886309453","data":{"timestamp":" 946886309453"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886315291","data":{"timestamp":" 946886315291"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:20..40.off2.20__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886323658","data":{"timestamp":" 946886323658"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886328322","data":{"timestamp":" 946886328322"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886333522","data":{"timestamp":" 946886333522"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886338849","data":{"timestamp":" 946886338849"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:20..40.off2.20__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886344532","data":{"timestamp":" 946886344532"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886349877","data":{"timestamp":" 946886349876"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886356333","data":{"timestamp":" 946886356333"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886361966","data":{"timestamp":" 946886361966"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:20..40.off2.20__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886368167","data":{"timestamp":" 946886368166"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886373535","data":{"timestamp":" 946886373535"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886380603","data":{"timestamp":" 946886380602"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886389158","data":{"timestamp":" 946886389158"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 3313d26c-b443-412e-ae62-3b62a4259477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..80.incr.ADD-10-H.25"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_70_27-70-9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886426808","data":{"timestamp":" 946886426808"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 18"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886442477","data":{"timestamp":" 946886442477"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 18"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886442487","data":{"timestamp":" 946886442487"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 18"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886449906","data":{"timestamp":" 946886449905"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 18"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886452502","data":{"timestamp":" 946886452502"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 18"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886455191","data":{"timestamp":" 946886455190"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 18"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886460463","data":{"timestamp":" 946886460463"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 18"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886464903","data":{"timestamp":" 946886464903"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 18"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886478178","data":{"timestamp":" 946886478178"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 67"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886493023","data":{"timestamp":" 946886493023"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 67"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886493031","data":{"timestamp":" 946886493031"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 67"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886502046","data":{"timestamp":" 946886502046"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 67"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886507133","data":{"timestamp":" 946886507132"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 67"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886520833","data":{"timestamp":" 946886520832"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886534289","data":{"timestamp":" 946886534289"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886534299","data":{"timestamp":" 946886534299"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886539901","data":{"timestamp":" 946886539901"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886544510","data":{"timestamp":" 946886544510"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886558273","data":{"timestamp":" 946886558272"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886595468","data":{"timestamp":" 946886595468"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886595470","data":{"timestamp":" 946886595470"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886604752","data":{"timestamp":" 946886604752"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886609268","data":{"timestamp":" 946886609267"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 42"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886623189","data":{"timestamp":" 946886623188"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886644853","data":{"timestamp":" 946886644851"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886644863","data":{"timestamp":" 946886644863"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886651874","data":{"timestamp":" 946886651874"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886654851","data":{"timestamp":" 946886654851"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886660097","data":{"timestamp":" 946886660097"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886665557","data":{"timestamp":" 946886665557"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886670554","data":{"timestamp":" 946886670554"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886677789","data":{"timestamp":" 946886677788"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886681960","data":{"timestamp":" 946886681960"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886684510","data":{"timestamp":" 946886684510"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886688406","data":{"timestamp":" 946886688406"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886701196","data":{"timestamp":" 946886701196"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886701323","data":{"timestamp":" 946886701323"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886707044","data":{"timestamp":" 946886707043"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886712854","data":{"timestamp":" 946886712854"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886719166","data":{"timestamp":" 946886719166"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" ca807aca-51a2-4d70-93a9-5db54a77dedc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 19"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886728718","data":{"timestamp":" 946886728718"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 385a2063-d4ee-4ac8-a080-b531dfbef67a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 18"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886731278","data":{"timestamp":" 946886731278"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 385a2063-d4ee-4ac8-a080-b531dfbef67a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 18"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886731356","data":{"timestamp":" 946886731356"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 385a2063-d4ee-4ac8-a080-b531dfbef67a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 18"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886741303","data":{"timestamp":" 946886741302"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 385a2063-d4ee-4ac8-a080-b531dfbef67a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 18"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886747351","data":{"timestamp":" 946886747351"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 385a2063-d4ee-4ac8-a080-b531dfbef67a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 18"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886756287","data":{"timestamp":" 946886756287"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 385a2063-d4ee-4ac8-a080-b531dfbef67a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.11"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 18"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:10..80.rand.ADD-2D-H.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886777740","data":{"timestamp":" 946886777740"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" af7fdb65-0abd-48e1-8436-601e6668e2e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_56_36-56-87"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 56"," userResponse":" 56"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:10..80.rand.ADD-2D-H.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886779084","data":{"timestamp":" 946886779084"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" af7fdb65-0abd-48e1-8436-601e6668e2e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_56_36-56-87"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886786144","data":{"timestamp":" 946886786144"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" af7fdb65-0abd-48e1-8436-601e6668e2e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_56_36-56-87"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886792056","data":{"timestamp":" 946886792056"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" af7fdb65-0abd-48e1-8436-601e6668e2e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_56_36-56-87"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886798147","data":{"timestamp":" 946886798146"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" af7fdb65-0abd-48e1-8436-601e6668e2e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_56_36-56-87"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:10..80.rand.ADD-2D-H.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886813289","data":{"timestamp":" 946886813289"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" eceed742-cbbd-4c6e-b98f-9b9a81243558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_77_77-49-89"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 77"," userResponse":" 77"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:10..80.rand.ADD-2D-H.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886824846","data":{"timestamp":" 946886824846"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" eceed742-cbbd-4c6e-b98f-9b9a81243558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_57_23-57-15"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 57"," userResponse":" 57"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:10..80.rand.ADD-2D-H.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886847688","data":{"timestamp":" 946886847688"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" eceed742-cbbd-4c6e-b98f-9b9a81243558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_56_36-56-87"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 56"," userResponse":" 56"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:10..80.rand.ADD-2D-H.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886869594","data":{"timestamp":" 946886869593"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" eceed742-cbbd-4c6e-b98f-9b9a81243558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_56_36-56-87"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886874897","data":{"timestamp":" 946886874896"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" eceed742-cbbd-4c6e-b98f-9b9a81243558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_56_36-56-87"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886881566","data":{"timestamp":" 946886881566"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" eceed742-cbbd-4c6e-b98f-9b9a81243558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_56_36-56-87"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886887215","data":{"timestamp":" 946886887215"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" eceed742-cbbd-4c6e-b98f-9b9a81243558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_56_36-56-87"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:10..80.rand.ADD-2D-H.27__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886896015","data":{"timestamp":" 946886896015"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" eceed742-cbbd-4c6e-b98f-9b9a81243558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_56_36-56-87"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886903047","data":{"timestamp":" 946886903047"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" eceed742-cbbd-4c6e-b98f-9b9a81243558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_10..80.rand.ADD-2D-H.26"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_56_36-56-87"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886912519","data":{"timestamp":" 946886912519"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886912749","data":{"timestamp":" 946886912748"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886913730","data":{"timestamp":" 946886913730"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886915015","data":{"timestamp":" 946886915015"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886916961","data":{"timestamp":" 946886916960"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886917074","data":{"timestamp":" 946886917073"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886922117","data":{"timestamp":" 946886922117"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:27..47.off2.21__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886936845","data":{"timestamp":" 946886936845"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886942477","data":{"timestamp":" 946886942477"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886949485","data":{"timestamp":" 946886949484"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886958131","data":{"timestamp":" 946886958115"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:27..47.off2.21__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886964036","data":{"timestamp":" 946886964035"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886969947","data":{"timestamp":" 946886969947"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886977007","data":{"timestamp":" 946886977007"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886982994","data":{"timestamp":" 946886982994"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9a3833d3-2e83-4a50-9755-930fa7f4e8d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886989657","data":{"timestamp":" 946886989657"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9af74480-a3d4-4f86-8cc5-3c2cdab4aa0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.12"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 79"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886991513","data":{"timestamp":" 946886991513"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9af74480-a3d4-4f86-8cc5-3c2cdab4aa0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.12"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 79"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886991594","data":{"timestamp":" 946886991594"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9af74480-a3d4-4f86-8cc5-3c2cdab4aa0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.12"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 79"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946886996281","data":{"timestamp":" 946886996280"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9af74480-a3d4-4f86-8cc5-3c2cdab4aa0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.12"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 79"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887001723","data":{"timestamp":" 946887001723"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9af74480-a3d4-4f86-8cc5-3c2cdab4aa0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.12"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 79"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887007533","data":{"timestamp":" 946887007533"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 9af74480-a3d4-4f86-8cc5-3c2cdab4aa0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.12"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 79"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887013213","data":{"timestamp":" 946887013212"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8be2ba03-0831-4fb9-8630-2f6268490685"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.13"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 66"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887013963","data":{"timestamp":" 946887013963"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8be2ba03-0831-4fb9-8630-2f6268490685"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.13"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 66"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887014044","data":{"timestamp":" 946887014043"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8be2ba03-0831-4fb9-8630-2f6268490685"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.13"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 66"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887019417","data":{"timestamp":" 946887019417"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8be2ba03-0831-4fb9-8630-2f6268490685"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.13"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 66"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887024906","data":{"timestamp":" 946887024905"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8be2ba03-0831-4fb9-8630-2f6268490685"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.13"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 66"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887030894","data":{"timestamp":" 946887030894"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8be2ba03-0831-4fb9-8630-2f6268490685"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.13"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 66"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887040475","data":{"timestamp":" 946887040474"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887040987","data":{"timestamp":" 946887040987"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887041884","data":{"timestamp":" 946887041884"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887044640","data":{"timestamp":" 946887044640"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887045198","data":{"timestamp":" 946887045197"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887045959","data":{"timestamp":" 946887045959"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887048950","data":{"timestamp":" 946887048948"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887049559","data":{"timestamp":" 946887049559"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887050360","data":{"timestamp":" 946887050359"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TISA"," userResponse":" TISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887053514","data":{"timestamp":" 946887053514"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sifuri ni bila."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIFURI"," userResponse":" SIFURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887053774","data":{"timestamp":" 946887053774"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sifuri ni bila."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887054481","data":{"timestamp":" 946887054480"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sifuri ni bila."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887057373","data":{"timestamp":" 946887057373"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887057883","data":{"timestamp":" 946887057883"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887058682","data":{"timestamp":" 946887058682"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887061561","data":{"timestamp":" 946887061561"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887062135","data":{"timestamp":" 946887062135"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887062925","data":{"timestamp":" 946887062923"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887065936","data":{"timestamp":" 946887065935"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887066526","data":{"timestamp":" 946887066526"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887067307","data":{"timestamp":" 946887067306"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TISA"," userResponse":" TISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887070101","data":{"timestamp":" 946887070101"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMI"," userResponse":" KUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887070374","data":{"timestamp":" 946887070374"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887071175","data":{"timestamp":" 946887071174"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887074468","data":{"timestamp":" 946887074467"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887074548","data":{"timestamp":" 946887074548"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887079330","data":{"timestamp":" 946887079330"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887084749","data":{"timestamp":" 946887084749"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887090865","data":{"timestamp":" 946887090865"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:45..65.off2.23__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887097524","data":{"timestamp":" 946887097524"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887103122","data":{"timestamp":" 946887103121"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887109382","data":{"timestamp":" 946887109382"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887114987","data":{"timestamp":" 946887114987"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:45..65.off2.23__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887120888","data":{"timestamp":" 946887120888"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887126116","data":{"timestamp":" 946887126115"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887135409","data":{"timestamp":" 946887135409"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887141150","data":{"timestamp":" 946887141149"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:45..65.off2.23__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887148173","data":{"timestamp":" 946887148173"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887153891","data":{"timestamp":" 946887153890"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887159657","data":{"timestamp":" 946887159657"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887165348","data":{"timestamp":" 946887165348"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:45..65.off2.23__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887170849","data":{"timestamp":" 946887170848"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887176288","data":{"timestamp":" 946887176288"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887183135","data":{"timestamp":" 946887183134"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887189540","data":{"timestamp":" 946887189539"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887195528","data":{"timestamp":" 946887195528"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 6ff6e072-e664-4cf9-b557-af40aae2b581"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887195620","data":{"timestamp":" 946887195620"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 73f77ee9-0202-421b-9106-a6564e708d34"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" 0"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887200963","data":{"timestamp":" 946887200963"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 73f77ee9-0202-421b-9106-a6564e708d34"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 0"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887208693","data":{"timestamp":" 946887208692"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 73f77ee9-0202-421b-9106-a6564e708d34"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 0"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887215029","data":{"timestamp":" 946887215029"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 73f77ee9-0202-421b-9106-a6564e708d34"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 0"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887226396","data":{"timestamp":" 946887226396"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887226907","data":{"timestamp":" 946887226907"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887227715","data":{"timestamp":" 946887227713"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887230539","data":{"timestamp":" 946887230539"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887231105","data":{"timestamp":" 946887231104"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887231956","data":{"timestamp":" 946887231955"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887234860","data":{"timestamp":" 946887234860"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887235426","data":{"timestamp":" 946887235425"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887236232","data":{"timestamp":" 946887236232"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TISA"," userResponse":" TISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887239329","data":{"timestamp":" 946887239328"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sifuri ni bila."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIFURI"," userResponse":" SIFURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887239585","data":{"timestamp":" 946887239585"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sifuri ni bila."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887240295","data":{"timestamp":" 946887240295"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sifuri ni bila."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887243130","data":{"timestamp":" 946887243129"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887243638","data":{"timestamp":" 946887243638"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887244437","data":{"timestamp":" 946887244437"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887247292","data":{"timestamp":" 946887247292"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887247871","data":{"timestamp":" 946887247871"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887248628","data":{"timestamp":" 946887248628"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887251534","data":{"timestamp":" 946887251533"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887252103","data":{"timestamp":" 946887252103"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887252876","data":{"timestamp":" 946887252876"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TISA"," userResponse":" TISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887255621","data":{"timestamp":" 946887255620"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMI"," userResponse":" KUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887255890","data":{"timestamp":" 946887255890"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887256673","data":{"timestamp":" 946887256672"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887259900","data":{"timestamp":" 946887259897"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887260034","data":{"timestamp":" 946887260034"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887265633","data":{"timestamp":" 946887265633"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 17723e9b-dcc7-4caf-b005-94af397bf35e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_7"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887275803","data":{"timestamp":" 946887275802"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fa0d32c6-4aa6-40b8-833d-28476982a567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887276035","data":{"timestamp":" 946887276035"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fa0d32c6-4aa6-40b8-833d-28476982a567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887276590","data":{"timestamp":" 946887276590"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fa0d32c6-4aa6-40b8-833d-28476982a567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887276706","data":{"timestamp":" 946887276706"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fa0d32c6-4aa6-40b8-833d-28476982a567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887283344","data":{"timestamp":" 946887283343"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fa0d32c6-4aa6-40b8-833d-28476982a567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887289924","data":{"timestamp":" 946887289924"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 61"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887292033","data":{"timestamp":" 946887292033"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 61"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887292124","data":{"timestamp":" 946887292124"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 61"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887297249","data":{"timestamp":" 946887297249"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 61"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887303790","data":{"timestamp":" 946887303789"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 61"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887310009","data":{"timestamp":" 946887310008"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 61"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:60..80.off2.24__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887317950","data":{"timestamp":" 946887317950"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 61"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887323164","data":{"timestamp":" 946887323164"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 61"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887328933","data":{"timestamp":" 946887328933"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 61"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887333927","data":{"timestamp":" 946887333927"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 61"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:60..80.off2.24__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887340520","data":{"timestamp":" 946887340519"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 61"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887346779","data":{"timestamp":" 946887346779"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 61"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887352597","data":{"timestamp":" 946887352597"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 61"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887358442","data":{"timestamp":" 946887358441"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 46999639-19d4-43b4-9d64-b27b2ca912ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.14"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 61"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887365155","data":{"timestamp":" 946887365154"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a834a015-f874-47dd-9297-6a0551f2bf83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.15"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 49"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-11..99.2D.diff2.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887373355","data":{"timestamp":" 946887373355"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a834a015-f874-47dd-9297-6a0551f2bf83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.15"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 49"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887373506","data":{"timestamp":" 946887373506"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a834a015-f874-47dd-9297-6a0551f2bf83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.15"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Two digit place value "," problemName":" 49"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887386387","data":{"timestamp":" 946887386386"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" a834a015-f874-47dd-9297-6a0551f2bf83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-11..99.2D.diff2.15"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 49"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887395953","data":{"timestamp":" 946887395952"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887396182","data":{"timestamp":" 946887396182"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887397145","data":{"timestamp":" 946887397145"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887398435","data":{"timestamp":" 946887398434"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887401302","data":{"timestamp":" 946887401301"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887408216","data":{"timestamp":" 946887408216"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887408578","data":{"timestamp":" 946887408578"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887409820","data":{"timestamp":" 946887409820"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887412615","data":{"timestamp":" 946887412614"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887413600","data":{"timestamp":" 946887413600"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887413855","data":{"timestamp":" 946887413855"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887414800","data":{"timestamp":" 946887414800"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887417663","data":{"timestamp":" 946887417659"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887418698","data":{"timestamp":" 946887418697"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887419172","data":{"timestamp":" 946887419171"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887423693","data":{"timestamp":" 946887423692"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887423830","data":{"timestamp":" 946887423830"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887433446","data":{"timestamp":" 946887433446"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887468426","data":{"timestamp":" 946887468426"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8ff0f67f-d04f-45d0-b0c4-b29e8574956d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887481054","data":{"timestamp":" 946887481054"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shule yetu ni nzuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887481799","data":{"timestamp":" 946887481799"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shule yetu ni nzuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" YETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887481994","data":{"timestamp":" 946887481994"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shule yetu ni nzuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887482750","data":{"timestamp":" 946887482750"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shule yetu ni nzuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZURI"," userResponse":" NZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887486258","data":{"timestamp":" 946887486258"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imepandwa maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEPANDWA"," userResponse":" IMEPANDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887487021","data":{"timestamp":" 946887487021"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imepandwa maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887491249","data":{"timestamp":" 946887491248"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIENDA"," userResponse":" UKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887492163","data":{"timestamp":" 946887492163"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVYO"," userResponse":" OVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887492976","data":{"timestamp":" 946887492976"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVYO"," userResponse":" OVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887496567","data":{"timestamp":" 946887496567"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAHARIBU"," userResponse":" UTAHARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887497421","data":{"timestamp":" 946887497421"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887501311","data":{"timestamp":" 946887501311"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mazingira mazuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZINGIRA"," userResponse":" MAZINGIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887502243","data":{"timestamp":" 946887502243"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mazingira mazuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZURI"," userResponse":" MAZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887506188","data":{"timestamp":" 946887506188"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yamepandwa maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAMEPANDWA"," userResponse":" YAMEPANDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887507402","data":{"timestamp":" 946887507401"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yamepandwa maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887510994","data":{"timestamp":" 946887510993"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIENDA"," userResponse":" UKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887511920","data":{"timestamp":" 946887511919"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVYO"," userResponse":" OVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887512735","data":{"timestamp":" 946887512735"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVYO"," userResponse":" OVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887516349","data":{"timestamp":" 946887516349"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAHARIBU"," userResponse":" UTAHARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887517214","data":{"timestamp":" 946887517214"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887520373","data":{"timestamp":" 946887520373"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887520480","data":{"timestamp":" 946887520480"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" dde21a81-98ab-4b11-9e42-7bb87e536a08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887532162","data":{"timestamp":" 946887532162"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shule yetu ni nzuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887532927","data":{"timestamp":" 946887532927"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shule yetu ni nzuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" YETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887533133","data":{"timestamp":" 946887533132"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shule yetu ni nzuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887533891","data":{"timestamp":" 946887533891"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shule yetu ni nzuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZURI"," userResponse":" NZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887537246","data":{"timestamp":" 946887537246"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imepandwa maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEPANDWA"," userResponse":" IMEPANDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887538028","data":{"timestamp":" 946887538027"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imepandwa maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887542201","data":{"timestamp":" 946887542200"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIENDA"," userResponse":" UKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887543119","data":{"timestamp":" 946887543119"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVYO"," userResponse":" OVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887543940","data":{"timestamp":" 946887543940"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVYO"," userResponse":" OVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887547530","data":{"timestamp":" 946887547530"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAHARIBU"," userResponse":" UTAHARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887548384","data":{"timestamp":" 946887548383"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887552305","data":{"timestamp":" 946887552305"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mazingira mazuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZINGIRA"," userResponse":" MAZINGIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887553239","data":{"timestamp":" 946887553239"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mazingira mazuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZURI"," userResponse":" MAZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887557213","data":{"timestamp":" 946887557212"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yamepandwa maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAMEPANDWA"," userResponse":" YAMEPANDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887558429","data":{"timestamp":" 946887558429"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yamepandwa maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887562014","data":{"timestamp":" 946887562013"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIENDA"," userResponse":" UKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887562930","data":{"timestamp":" 946887562930"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVYO"," userResponse":" OVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887563746","data":{"timestamp":" 946887563746"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVYO"," userResponse":" OVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887567370","data":{"timestamp":" 946887567370"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAHARIBU"," userResponse":" UTAHARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887568225","data":{"timestamp":" 946887568224"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887571414","data":{"timestamp":" 946887571412"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887571552","data":{"timestamp":" 946887571552"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" b3dc7450-6d8f-45de-9028-ee300eb87d22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887582657","data":{"timestamp":" 946887582657"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shule yetu ni nzuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887583401","data":{"timestamp":" 946887583401"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shule yetu ni nzuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" YETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887583599","data":{"timestamp":" 946887583597"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shule yetu ni nzuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887584351","data":{"timestamp":" 946887584351"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shule yetu ni nzuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZURI"," userResponse":" NZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887587714","data":{"timestamp":" 946887587714"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imepandwa maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEPANDWA"," userResponse":" IMEPANDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887588490","data":{"timestamp":" 946887588489"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imepandwa maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887598242","data":{"timestamp":" 946887598242"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIENDA"," userResponse":" UKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887599157","data":{"timestamp":" 946887599157"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVYO"," userResponse":" OVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887605664","data":{"timestamp":" 946887605664"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVYO"," userResponse":" OVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887612038","data":{"timestamp":" 946887612038"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAHARIBU"," userResponse":" UTAHARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887612891","data":{"timestamp":" 946887612891"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887616862","data":{"timestamp":" 946887616861"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mazingira mazuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZINGIRA"," userResponse":" MAZINGIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887617797","data":{"timestamp":" 946887617797"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mazingira mazuri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZURI"," userResponse":" MAZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887621725","data":{"timestamp":" 946887621724"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yamepandwa maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAMEPANDWA"," userResponse":" YAMEPANDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887622938","data":{"timestamp":" 946887622938"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yamepandwa maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887626502","data":{"timestamp":" 946887626502"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIENDA"," userResponse":" UKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887627416","data":{"timestamp":" 946887627416"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVYO"," userResponse":" OVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887628231","data":{"timestamp":" 946887628231"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukienda ovyo ovyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVYO"," userResponse":" OVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887631802","data":{"timestamp":" 946887631802"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAHARIBU"," userResponse":" UTAHARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887632661","data":{"timestamp":" 946887632661"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::School_Welcome_Song__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887635809","data":{"timestamp":" 946887635809"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887635929","data":{"timestamp":" 946887635929"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887640870","data":{"timestamp":" 946887640869"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887648082","data":{"timestamp":" 946887648082"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887655609","data":{"timestamp":" 946887655608"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 4825a543-fef7-4e68-901a-b981a9351e5d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__School_Welcome_Song__it_5"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Utaharibu mambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887676687","data":{"timestamp":" 946887676687"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Najua kuhesabu namba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJUA"," userResponse":" NAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887677770","data":{"timestamp":" 946887677770"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Najua kuhesabu namba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHESABU"," userResponse":" KUHESABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887678689","data":{"timestamp":" 946887678689"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Najua kuhesabu namba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMBA"," userResponse":" NAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887683865","data":{"timestamp":" 946887683865"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887684360","data":{"timestamp":" 946887684360"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887684991","data":{"timestamp":" 946887684991"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887700115","data":{"timestamp":" 946887700115"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita saba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887700910","data":{"timestamp":" 946887700910"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita saba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887701305","data":{"timestamp":" 946887701305"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita saba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887702040","data":{"timestamp":" 946887702040"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita saba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887706157","data":{"timestamp":" 946887706157"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nane tisa kumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887706782","data":{"timestamp":" 946887706782"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nane tisa kumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TISA"," userResponse":" TISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887707316","data":{"timestamp":" 946887707316"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nane tisa kumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMI"," userResponse":" KUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Number_Song_2__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887710388","data":{"timestamp":" 946887710387"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Nane tisa kumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887710517","data":{"timestamp":" 946887710517"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Nane tisa kumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMI"," userResponse":" KUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887716223","data":{"timestamp":" 946887716222"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nane tisa kumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887728346","data":{"timestamp":" 946887728346"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nane tisa kumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887735121","data":{"timestamp":" 946887735121"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" fc611f93-7e70-4210-b7b8-0007798e45fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Number_Song_2__it_4"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nane tisa kumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:10_100__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887742306","data":{"timestamp":" 946887742306"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 71981b63-2446-4e3e-858e-7709d1329a5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_10_100__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 100"," problemName":" 100"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:10_100__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887752028","data":{"timestamp":" 946887752027"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 71981b63-2446-4e3e-858e-7709d1329a5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_10_100__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 100"," problemName":" 100"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:10_100__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887752201","data":{"timestamp":" 946887752200"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 71981b63-2446-4e3e-858e-7709d1329a5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_10_100__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" 100"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887752474","data":{"timestamp":" 946887752474"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 71981b63-2446-4e3e-858e-7709d1329a5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_10_100__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 100"," problemName":" 100"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887759612","data":{"timestamp":" 946887759612"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 71981b63-2446-4e3e-858e-7709d1329a5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_10_100__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 100"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887771481","data":{"timestamp":" 946887771480"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 71981b63-2446-4e3e-858e-7709d1329a5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_10_100__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 100"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887777153","data":{"timestamp":" 946887777152"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 71981b63-2446-4e3e-858e-7709d1329a5e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_10_100__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 100"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887796350","data":{"timestamp":" 946887796349"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARAKA"," userResponse":" BARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887797016","data":{"timestamp":" 946887797015"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887797235","data":{"timestamp":" 946887797235"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887797801","data":{"timestamp":" 946887797801"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGARI"," userResponse":" MAGARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887798409","data":{"timestamp":" 946887798409"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATATU"," userResponse":" MATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887798572","data":{"timestamp":" 946887798572"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887799318","data":{"timestamp":" 946887799318"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZEA"," userResponse":" KUCHEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887801808","data":{"timestamp":" 946887801808"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPA"," userResponse":" ALIMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887802469","data":{"timestamp":" 946887802469"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887802793","data":{"timestamp":" 946887802793"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887803287","data":{"timestamp":" 946887803287"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUSA"," userResponse":" MUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887804174","data":{"timestamp":" 946887804174"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGARI"," userResponse":" MAGARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887804839","data":{"timestamp":" 946887804839"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWILI"," userResponse":" MAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887807274","data":{"timestamp":" 946887807274"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARAKA"," userResponse":" BARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887807996","data":{"timestamp":" 946887807996"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEBAKI"," userResponse":" AMEBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887808183","data":{"timestamp":" 946887808183"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887808772","data":{"timestamp":" 946887808772"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGARI"," userResponse":" MAGARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887809431","data":{"timestamp":" 946887809431"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANGAPI"," userResponse":" MANGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887810107","data":{"timestamp":" 946887810107"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887814898","data":{"timestamp":" 946887814898"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____"," userResponse":" ____"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887820738","data":{"timestamp":" 946887820738"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baraka alikuwa na magari matatu ya kuchezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARAKA"," userResponse":" BARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887821435","data":{"timestamp":" 946887821435"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baraka alikuwa na magari matatu ya kuchezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887821639","data":{"timestamp":" 946887821638"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baraka alikuwa na magari matatu ya kuchezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887822221","data":{"timestamp":" 946887822220"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baraka alikuwa na magari matatu ya kuchezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGARI"," userResponse":" MAGARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887822852","data":{"timestamp":" 946887822852"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baraka alikuwa na magari matatu ya kuchezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATATU"," userResponse":" MATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887823007","data":{"timestamp":" 946887823007"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baraka alikuwa na magari matatu ya kuchezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887823753","data":{"timestamp":" 946887823753"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baraka alikuwa na magari matatu ya kuchezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZEA"," userResponse":" KUCHEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887826987","data":{"timestamp":" 946887826987"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimpa rafiki yake Musa magari mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPA"," userResponse":" ALIMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887827629","data":{"timestamp":" 946887827628"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimpa rafiki yake Musa magari mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887827954","data":{"timestamp":" 946887827954"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimpa rafiki yake Musa magari mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887828449","data":{"timestamp":" 946887828449"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimpa rafiki yake Musa magari mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUSA"," userResponse":" MUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887829327","data":{"timestamp":" 946887829326"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimpa rafiki yake Musa magari mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGARI"," userResponse":" MAGARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887829995","data":{"timestamp":" 946887829995"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimpa rafiki yake Musa magari mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWILI"," userResponse":" MAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887832531","data":{"timestamp":" 946887832531"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo amebaki na gari moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887833201","data":{"timestamp":" 946887833200"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo amebaki na gari moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887841331","data":{"timestamp":" 946887841331"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo amebaki na gari moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEBAKI"," userResponse":" AMEBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887841506","data":{"timestamp":" 946887841506"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo amebaki na gari moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887841634","data":{"timestamp":" 946887841634"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo amebaki na gari moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887841791","data":{"timestamp":" 946887841791"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo amebaki na gari moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887853032","data":{"timestamp":" 946887853031"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FATIMA"," userResponse":" FATIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887853435","data":{"timestamp":" 946887853435"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887853859","data":{"timestamp":" 946887853859"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKA"," userResponse":" KAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887854535","data":{"timestamp":" 946887854535"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATANO"," userResponse":" WATANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887857043","data":{"timestamp":" 946887857043"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NORA"," userResponse":" NORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887857417","data":{"timestamp":" 946887857416"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887857931","data":{"timestamp":" 946887857931"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKA"," userResponse":" KAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887858575","data":{"timestamp":" 946887858575"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887860896","data":{"timestamp":" 946887860896"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FATIMA"," userResponse":" FATIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887861382","data":{"timestamp":" 946887861382"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887861872","data":{"timestamp":" 946887861872"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKA"," userResponse":" KAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887862780","data":{"timestamp":" 946887862780"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGAPI"," userResponse":" WANGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887863685","data":{"timestamp":" 946887863685"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887863754","data":{"timestamp":" 946887863754"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887864348","data":{"timestamp":" 946887864348"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NORA"," userResponse":" NORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887869097","data":{"timestamp":" 946887869097"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____"," userResponse":" ____"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887875206","data":{"timestamp":" 946887875206"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fatima ana kaka watano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FATIMA"," userResponse":" FATIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887875612","data":{"timestamp":" 946887875612"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fatima ana kaka watano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887876037","data":{"timestamp":" 946887876037"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fatima ana kaka watano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKA"," userResponse":" KAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887876711","data":{"timestamp":" 946887876711"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fatima ana kaka watano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATANO"," userResponse":" WATANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887879987","data":{"timestamp":" 946887879987"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nora ana kaka watatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NORA"," userResponse":" NORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887880361","data":{"timestamp":" 946887880361"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nora ana kaka watatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887880875","data":{"timestamp":" 946887880875"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nora ana kaka watatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKA"," userResponse":" KAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887881522","data":{"timestamp":" 946887881522"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nora ana kaka watatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887883995","data":{"timestamp":" 946887883995"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Fatima ana kaka wawili zaidi ya Nora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887884651","data":{"timestamp":" 946887884650"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Fatima ana kaka wawili zaidi ya Nora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887885368","data":{"timestamp":" 946887885368"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Fatima ana kaka wawili zaidi ya Nora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FATIMA"," userResponse":" FATIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887885754","data":{"timestamp":" 946887885754"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Fatima ana kaka wawili zaidi ya Nora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887886162","data":{"timestamp":" 946887886162"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Fatima ana kaka wawili zaidi ya Nora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKA"," userResponse":" KAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887886979","data":{"timestamp":" 946887886979"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Fatima ana kaka wawili zaidi ya Nora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887887875","data":{"timestamp":" 946887887874"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Fatima ana kaka wawili zaidi ya Nora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887887951","data":{"timestamp":" 946887887950"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Fatima ana kaka wawili zaidi ya Nora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887888335","data":{"timestamp":" 946887888335"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Fatima ana kaka wawili zaidi ya Nora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NORA"," userResponse":" NORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887891124","data":{"timestamp":" 946887891124"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887891878","data":{"timestamp":" 946887891878"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REHEMA"," userResponse":" REHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887892264","data":{"timestamp":" 946887892263"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887892677","data":{"timestamp":" 946887892677"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887892685","data":{"timestamp":" 946887892685"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887893130","data":{"timestamp":" 946887893130"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TISA"," userResponse":" TISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887893374","data":{"timestamp":" 946887893374"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887893877","data":{"timestamp":" 946887893877"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMLA"," userResponse":" JUMLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887895835","data":{"timestamp":" 946887895834"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887896016","data":{"timestamp":" 946887896016"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887896027","data":{"timestamp":" 946887896027"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887896260","data":{"timestamp":" 946887896260"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887896626","data":{"timestamp":" 946887896626"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZIDI"," userResponse":" KUZIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887897043","data":{"timestamp":" 946887897043"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887897091","data":{"timestamp":" 946887897091"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HELENA"," userResponse":" HELENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887901097","data":{"timestamp":" 946887901097"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887901883","data":{"timestamp":" 946887901883"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HELENA"," userResponse":" HELENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887902308","data":{"timestamp":" 946887902308"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887902762","data":{"timestamp":" 946887902762"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887902777","data":{"timestamp":" 946887902777"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887903674","data":{"timestamp":" 946887903674"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGAPI"," userResponse":" WANGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887908647","data":{"timestamp":" 946887908647"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____"," userResponse":" ____"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887914115","data":{"timestamp":" 946887914115"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba Rehema ana ng'ombe tisa kwa jumla."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887914872","data":{"timestamp":" 946887914871"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba Rehema ana ng'ombe tisa kwa jumla."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REHEMA"," userResponse":" REHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887915258","data":{"timestamp":" 946887915258"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba Rehema ana ng'ombe tisa kwa jumla."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887915684","data":{"timestamp":" 946887915684"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba Rehema ana ng'ombe tisa kwa jumla."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887915702","data":{"timestamp":" 946887915702"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba Rehema ana ng'ombe tisa kwa jumla."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887916155","data":{"timestamp":" 946887916155"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba Rehema ana ng'ombe tisa kwa jumla."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TISA"," userResponse":" TISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887916400","data":{"timestamp":" 946887916400"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba Rehema ana ng'ombe tisa kwa jumla."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887916904","data":{"timestamp":" 946887916903"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba Rehema ana ng'ombe tisa kwa jumla."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMLA"," userResponse":" JUMLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887920174","data":{"timestamp":" 946887920174"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ana ng'ombe sita kuzidi Baba Helena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887920599","data":{"timestamp":" 946887920599"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ana ng'ombe sita kuzidi Baba Helena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887920615","data":{"timestamp":" 946887920615"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ana ng'ombe sita kuzidi Baba Helena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887921211","data":{"timestamp":" 946887921211"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ana ng'ombe sita kuzidi Baba Helena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887921995","data":{"timestamp":" 946887921995"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ana ng'ombe sita kuzidi Baba Helena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZIDI"," userResponse":" KUZIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887922460","data":{"timestamp":" 946887922460"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ana ng'ombe sita kuzidi Baba Helena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887923059","data":{"timestamp":" 946887923059"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ana ng'ombe sita kuzidi Baba Helena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HELENA"," userResponse":" HELENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887925609","data":{"timestamp":" 946887925609"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Baba Helena ana ng'ombe tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887926363","data":{"timestamp":" 946887926363"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Baba Helena ana ng'ombe tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887926908","data":{"timestamp":" 946887926908"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Baba Helena ana ng'ombe tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887927694","data":{"timestamp":" 946887927694"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Baba Helena ana ng'ombe tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HELENA"," userResponse":" HELENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887928131","data":{"timestamp":" 946887928130"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Baba Helena ana ng'ombe tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887928535","data":{"timestamp":" 946887928535"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Baba Helena ana ng'ombe tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887928549","data":{"timestamp":" 946887928549"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Baba Helena ana ng'ombe tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887929075","data":{"timestamp":" 946887929075"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Baba Helena ana ng'ombe tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887932292","data":{"timestamp":" 946887932292"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ABDUL"," userResponse":" ABDUL"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887932984","data":{"timestamp":" 946887932984"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOSHA"," userResponse":" ALIOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887933467","data":{"timestamp":" 946887933466"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHATI"," userResponse":" SHATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887933912","data":{"timestamp":" 946887933912"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887934438","data":{"timestamp":" 946887934437"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887935229","data":{"timestamp":" 946887935228"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887937648","data":{"timestamp":" 946887937648"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887937843","data":{"timestamp":" 946887937843"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887938749","data":{"timestamp":" 946887938749"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKAUKA"," userResponse":" KUKAUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887940004","data":{"timestamp":" 946887940003"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIGUNDUA"," userResponse":" ALIGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887940574","data":{"timestamp":" 946887940574"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887941125","data":{"timestamp":" 946887941125"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHATI"," userResponse":" SHATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887941541","data":{"timestamp":" 946887941541"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887942221","data":{"timestamp":" 946887942220"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIKUWA"," userResponse":" ZILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887942695","data":{"timestamp":" 946887942695"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887943226","data":{"timestamp":" 946887943226"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAFU"," userResponse":" CHAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887951986","data":{"timestamp":" 946887951986"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887952423","data":{"timestamp":" 946887952422"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHATI"," userResponse":" SHATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887952938","data":{"timestamp":" 946887952937"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAPI"," userResponse":" NGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887953674","data":{"timestamp":" 946887953674"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIKUWA"," userResponse":" ZILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887954528","data":{"timestamp":" 946887954528"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFI"," userResponse":" SAFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887959539","data":{"timestamp":" 946887959539"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____"," userResponse":" ____"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887965558","data":{"timestamp":" 946887965558"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abdul aliosha shati saba leo asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ABDUL"," userResponse":" ABDUL"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887966252","data":{"timestamp":" 946887966252"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abdul aliosha shati saba leo asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOSHA"," userResponse":" ALIOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887966746","data":{"timestamp":" 946887966745"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abdul aliosha shati saba leo asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHATI"," userResponse":" SHATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887967190","data":{"timestamp":" 946887967190"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abdul aliosha shati saba leo asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887967708","data":{"timestamp":" 946887967708"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abdul aliosha shati saba leo asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887968485","data":{"timestamp":" 946887968485"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Abdul aliosha shati saba leo asubuhi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887971686","data":{"timestamp":" 946887971686"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shati mbili zilikuwa chafu bado."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHATI"," userResponse":" SHATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887972091","data":{"timestamp":" 946887972091"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shati mbili zilikuwa chafu bado."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887972818","data":{"timestamp":" 946887972818"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shati mbili zilikuwa chafu bado."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIKUWA"," userResponse":" ZILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887973316","data":{"timestamp":" 946887973316"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shati mbili zilikuwa chafu bado."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAFU"," userResponse":" CHAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887973808","data":{"timestamp":" 946887973807"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Shati mbili zilikuwa chafu bado."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887976414","data":{"timestamp":" 946887976414"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo shati zilizokuwa safi ni tano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887977095","data":{"timestamp":" 946887977094"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo shati zilizokuwa safi ni tano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887977886","data":{"timestamp":" 946887977886"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo shati zilizokuwa safi ni tano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHATI"," userResponse":" SHATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887978913","data":{"timestamp":" 946887978912"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo shati zilizokuwa safi ni tano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOKUWA"," userResponse":" ZILIZOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887979688","data":{"timestamp":" 946887979688"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo shati zilizokuwa safi ni tano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFI"," userResponse":" SAFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887979933","data":{"timestamp":" 946887979933"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo shati zilizokuwa safi ni tano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887980469","data":{"timestamp":" 946887980469"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo shati zilizokuwa safi ni tano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887983345","data":{"timestamp":" 946887983345"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARAKA"," userResponse":" BARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887984131","data":{"timestamp":" 946887984131"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKULA"," userResponse":" ALIKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887984706","data":{"timestamp":" 946887984706"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAPATI"," userResponse":" CHAPATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887985082","data":{"timestamp":" 946887985082"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887985998","data":{"timestamp":" 946887985997"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMATATU"," userResponse":" JUMATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887988682","data":{"timestamp":" 946887988682"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALA"," userResponse":" AKALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887989271","data":{"timestamp":" 946887989271"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAPATI"," userResponse":" CHAPATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887989766","data":{"timestamp":" 946887989766"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887990471","data":{"timestamp":" 946887990471"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMANNE"," userResponse":" JUMANNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887993203","data":{"timestamp":" 946887993202"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKULA"," userResponse":" ALIKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887993737","data":{"timestamp":" 946887993737"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAPATI"," userResponse":" CHAPATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887994474","data":{"timestamp":" 946887994474"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAPI"," userResponse":" NGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887997149","data":{"timestamp":" 946887997149"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMATATU"," userResponse":" JUMATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887997829","data":{"timestamp":" 946887997829"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887997895","data":{"timestamp":" 946887997895"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946887998861","data":{"timestamp":" 946887998861"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMANNE"," userResponse":" JUMANNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888003886","data":{"timestamp":" 946888003885"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____"," userResponse":" ____"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888009686","data":{"timestamp":" 946888009686"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baraka alikula chapati nne Jumatatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARAKA"," userResponse":" BARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888010471","data":{"timestamp":" 946888010470"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baraka alikula chapati nne Jumatatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKULA"," userResponse":" ALIKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888011045","data":{"timestamp":" 946888011045"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baraka alikula chapati nne Jumatatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAPATI"," userResponse":" CHAPATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888011421","data":{"timestamp":" 946888011421"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baraka alikula chapati nne Jumatatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888012347","data":{"timestamp":" 946888012347"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baraka alikula chapati nne Jumatatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMATATU"," userResponse":" JUMATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888015630","data":{"timestamp":" 946888015630"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akala chapati tatu Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALA"," userResponse":" AKALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888016222","data":{"timestamp":" 946888016222"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akala chapati tatu Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAPATI"," userResponse":" CHAPATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888016724","data":{"timestamp":" 946888016724"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akala chapati tatu Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888019164","data":{"timestamp":" 946888019164"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akala chapati tatu Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMANNE"," userResponse":" JUMANNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888026351","data":{"timestamp":" 946888026351"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikula chapati moja Jumatatu zaidi ya Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888026926","data":{"timestamp":" 946888026925"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikula chapati moja Jumatatu zaidi ya Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888027735","data":{"timestamp":" 946888027735"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikula chapati moja Jumatatu zaidi ya Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKULA"," userResponse":" ALIKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888036953","data":{"timestamp":" 946888036953"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikula chapati moja Jumatatu zaidi ya Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAPATI"," userResponse":" CHAPATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888036959","data":{"timestamp":" 946888036959"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikula chapati moja Jumatatu zaidi ya Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888037460","data":{"timestamp":" 946888037460"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikula chapati moja Jumatatu zaidi ya Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMATATU"," userResponse":" JUMATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888037866","data":{"timestamp":" 946888037865"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikula chapati moja Jumatatu zaidi ya Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888037931","data":{"timestamp":" 946888037931"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikula chapati moja Jumatatu zaidi ya Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888043197","data":{"timestamp":" 946888043197"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alikula chapati moja Jumatatu zaidi ya Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMANNE"," userResponse":" JUMANNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888052987","data":{"timestamp":" 946888052987"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALI"," userResponse":" ALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888053965","data":{"timestamp":" 946888053965"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888054174","data":{"timestamp":" 946888054174"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888058635","data":{"timestamp":" 946888058635"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITABU"," userResponse":" VITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888063727","data":{"timestamp":" 946888063727"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITANO"," userResponse":" VITANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888066263","data":{"timestamp":" 946888066263"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPEANA"," userResponse":" AKAPEANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888066973","data":{"timestamp":" 946888066973"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITABU"," userResponse":" VITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888067628","data":{"timestamp":" 946888067628"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITATU"," userResponse":" VITATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888069793","data":{"timestamp":" 946888069793"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888070964","data":{"timestamp":" 946888070963"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITABU"," userResponse":" VITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888071549","data":{"timestamp":" 946888071549"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINGAPI"," userResponse":" VINGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888072224","data":{"timestamp":" 946888072224"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888076700","data":{"timestamp":" 946888076700"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____"," userResponse":" ____"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888082228","data":{"timestamp":" 946888082227"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ali alikuwa na vitabu vitano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALI"," userResponse":" ALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888083221","data":{"timestamp":" 946888083221"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ali alikuwa na vitabu vitano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888083426","data":{"timestamp":" 946888083426"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ali alikuwa na vitabu vitano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888084053","data":{"timestamp":" 946888084053"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ali alikuwa na vitabu vitano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITABU"," userResponse":" VITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888084736","data":{"timestamp":" 946888084736"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ali alikuwa na vitabu vitano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITANO"," userResponse":" VITANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888088329","data":{"timestamp":" 946888088329"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akapeana vitabu vitatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPEANA"," userResponse":" AKAPEANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888089015","data":{"timestamp":" 946888089015"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akapeana vitabu vitatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITABU"," userResponse":" VITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888089682","data":{"timestamp":" 946888089682"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akapeana vitabu vitatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITATU"," userResponse":" VITATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888092169","data":{"timestamp":" 946888092168"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo ana vitabu viwili sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888092804","data":{"timestamp":" 946888092804"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo ana vitabu viwili sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888093089","data":{"timestamp":" 946888093089"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo ana vitabu viwili sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888093647","data":{"timestamp":" 946888093647"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo ana vitabu viwili sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITABU"," userResponse":" VITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888094245","data":{"timestamp":" 946888094244"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo ana vitabu viwili sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIWILI"," userResponse":" VIWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888094768","data":{"timestamp":" 946888094767"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo ana vitabu viwili sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888097781","data":{"timestamp":" 946888097781"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REHEMA"," userResponse":" REHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888098586","data":{"timestamp":" 946888098585"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888099270","data":{"timestamp":" 946888099269"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888099916","data":{"timestamp":" 946888099915"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888100191","data":{"timestamp":" 946888100191"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888100597","data":{"timestamp":" 946888100596"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888101152","data":{"timestamp":" 946888101152"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888103447","data":{"timestamp":" 946888103447"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888103613","data":{"timestamp":" 946888103613"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888104033","data":{"timestamp":" 946888104033"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINNE"," userResponse":" VINNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888104338","data":{"timestamp":" 946888104338"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMATATU"," userResponse":" JUMATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888108556","data":{"timestamp":" 946888108556"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888109160","data":{"timestamp":" 946888109160"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888109836","data":{"timestamp":" 946888109836"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINGAPI"," userResponse":" VINGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888110730","data":{"timestamp":" 946888110730"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMANNE"," userResponse":" JUMANNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888115753","data":{"timestamp":" 946888115753"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____"," userResponse":" ____"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888121724","data":{"timestamp":" 946888121724"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rehema alipata vijiti saba kwa siku mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REHEMA"," userResponse":" REHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888122527","data":{"timestamp":" 946888122527"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rehema alipata vijiti saba kwa siku mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888123215","data":{"timestamp":" 946888123215"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rehema alipata vijiti saba kwa siku mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888123859","data":{"timestamp":" 946888123859"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rehema alipata vijiti saba kwa siku mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888124134","data":{"timestamp":" 946888124134"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rehema alipata vijiti saba kwa siku mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888124540","data":{"timestamp":" 946888124540"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rehema alipata vijiti saba kwa siku mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888125094","data":{"timestamp":" 946888125094"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rehema alipata vijiti saba kwa siku mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888128176","data":{"timestamp":" 946888128175"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipata vijiti vinne Jumatatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888128751","data":{"timestamp":" 946888128751"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipata vijiti vinne Jumatatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888129476","data":{"timestamp":" 946888129476"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipata vijiti vinne Jumatatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINNE"," userResponse":" VINNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888130521","data":{"timestamp":" 946888130521"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipata vijiti vinne Jumatatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMATATU"," userResponse":" JUMATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888133269","data":{"timestamp":" 946888133268"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipata vijiti vitatu Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888133985","data":{"timestamp":" 946888133984"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipata vijiti vitatu Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888134693","data":{"timestamp":" 946888134693"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipata vijiti vitatu Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888135306","data":{"timestamp":" 946888135306"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipata vijiti vitatu Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888136044","data":{"timestamp":" 946888136044"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipata vijiti vitatu Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITATU"," userResponse":" VITATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888137181","data":{"timestamp":" 946888137181"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipata vijiti vitatu Jumanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMANNE"," userResponse":" JUMANNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888140017","data":{"timestamp":" 946888140016"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HELENA"," userResponse":" HELENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888140742","data":{"timestamp":" 946888140742"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888140948","data":{"timestamp":" 946888140947"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888141604","data":{"timestamp":" 946888141604"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAROTI"," userResponse":" KAROTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888142069","data":{"timestamp":" 946888142068"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888145008","data":{"timestamp":" 946888145007"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMPA"," userResponse":" AKAMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888145413","data":{"timestamp":" 946888145413"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKA"," userResponse":" KAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888145845","data":{"timestamp":" 946888145845"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888146432","data":{"timestamp":" 946888146432"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAROTI"," userResponse":" KAROTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888146854","data":{"timestamp":" 946888146854"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888149095","data":{"timestamp":" 946888149094"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888149752","data":{"timestamp":" 946888149751"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAROTI"," userResponse":" KAROTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888150132","data":{"timestamp":" 946888150132"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAPI"," userResponse":" NGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888150826","data":{"timestamp":" 946888150826"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888155788","data":{"timestamp":" 946888155788"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____"," userResponse":" ____"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888161509","data":{"timestamp":" 946888161509"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Helena alikuwa na karoti nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HELENA"," userResponse":" HELENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888162205","data":{"timestamp":" 946888162204"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Helena alikuwa na karoti nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888162427","data":{"timestamp":" 946888162426"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Helena alikuwa na karoti nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888163081","data":{"timestamp":" 946888163081"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Helena alikuwa na karoti nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAROTI"," userResponse":" KAROTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888163542","data":{"timestamp":" 946888163541"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Helena alikuwa na karoti nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888167061","data":{"timestamp":" 946888167061"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akampa kaka yake karoti nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMPA"," userResponse":" AKAMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888167480","data":{"timestamp":" 946888167479"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akampa kaka yake karoti nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKA"," userResponse":" KAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888167893","data":{"timestamp":" 946888167893"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akampa kaka yake karoti nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888168479","data":{"timestamp":" 946888168479"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akampa kaka yake karoti nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAROTI"," userResponse":" KAROTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888168893","data":{"timestamp":" 946888168892"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akampa kaka yake karoti nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888171597","data":{"timestamp":" 946888171596"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo ana karoti nne sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888172327","data":{"timestamp":" 946888172327"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo ana karoti nne sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888172642","data":{"timestamp":" 946888172641"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo ana karoti nne sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888176514","data":{"timestamp":" 946888176513"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo ana karoti nne sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAROTI"," userResponse":" KAROTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888180373","data":{"timestamp":" 946888180373"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo ana karoti nne sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888180978","data":{"timestamp":" 946888180978"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo ana karoti nne sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888182556","data":{"timestamp":" 946888182556"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888183675","data":{"timestamp":" 946888183675"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANDREW"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888184411","data":{"timestamp":" 946888184411"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANATAKA"," userResponse":" ANDREW"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888185388","data":{"timestamp":" 946888185388"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNUNUA"," userResponse":" ANATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888186126","data":{"timestamp":" 946888186126"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BISKUTI"," userResponse":" KUNUNUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888186891","data":{"timestamp":" 946888186891"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" BISKUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888187627","data":{"timestamp":" 946888187627"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888188503","data":{"timestamp":" 946888188503"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888189200","data":{"timestamp":" 946888189200"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888190210","data":{"timestamp":" 946888190210"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888190691","data":{"timestamp":" 946888190691"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888203411","data":{"timestamp":" 946888203411"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888203511","data":{"timestamp":" 946888203511"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888214305","data":{"timestamp":" 946888214275"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" cbd651dc-2bb4-444f-9a3e-c502fab24bc1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_4__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888228303","data":{"timestamp":" 946888228303"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8eb6c083-9fea-4c34-9dc0-a87a093bd04c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888228528","data":{"timestamp":" 946888228528"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8eb6c083-9fea-4c34-9dc0-a87a093bd04c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888229245","data":{"timestamp":" 946888229244"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8eb6c083-9fea-4c34-9dc0-a87a093bd04c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888229533","data":{"timestamp":" 946888229533"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8eb6c083-9fea-4c34-9dc0-a87a093bd04c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888236932","data":{"timestamp":" 946888236932"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 8eb6c083-9fea-4c34-9dc0-a87a093bd04c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888288564","data":{"timestamp":" 946888288564"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_97-93"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888297381","data":{"timestamp":" 946888297381"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_97-93"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888305889","data":{"timestamp":" 946888305889"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_97-93"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888326903","data":{"timestamp":" 946888326903"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_73-60"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888333383","data":{"timestamp":" 946888333383"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_73-60"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888338738","data":{"timestamp":" 946888338738"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_73-60"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888341362","data":{"timestamp":" 946888341362"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_73-60"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888346503","data":{"timestamp":" 946888346503"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_73-60"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888369574","data":{"timestamp":" 946888369574"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_69-55"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888376680","data":{"timestamp":" 946888376680"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_69-55"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888382694","data":{"timestamp":" 946888382694"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_69-55"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888390889","data":{"timestamp":" 946888390888"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_69-55"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888403398","data":{"timestamp":" 946888403398"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_92-50"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888409670","data":{"timestamp":" 946888409670"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_92-50"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888421915","data":{"timestamp":" 946888421915"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_67-41"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888427477","data":{"timestamp":" 946888427477"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_67-41"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888441722","data":{"timestamp":" 946888441722"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_99-93"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888451437","data":{"timestamp":" 946888451437"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_62-50"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888458622","data":{"timestamp":" 946888458622"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_62-50"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888473260","data":{"timestamp":" 946888473260"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_62-50"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888486902","data":{"timestamp":" 946888486902"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888506904","data":{"timestamp":" 946888506904"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888513137","data":{"timestamp":" 946888513137"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888515589","data":{"timestamp":" 946888515589"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888522934","data":{"timestamp":" 946888522934"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888531328","data":{"timestamp":" 946888531328"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888537030","data":{"timestamp":" 946888537030"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888542856","data":{"timestamp":" 946888542856"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888549182","data":{"timestamp":" 946888549180"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:10..80.decr.SUB-10-H.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888569388","data":{"timestamp":" 946888569387"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888585133","data":{"timestamp":" 946888585133"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888591597","data":{"timestamp":" 946888591597"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888597789","data":{"timestamp":" 946888597789"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-2D-H.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888611468","data":{"timestamp":" 946888611467"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888617288","data":{"timestamp":" 946888617287"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888623251","data":{"timestamp":" 946888623251"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888641292","data":{"timestamp":" 946888641292"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 94c8ebdf-b340-4eac-ab73-ce9e2de09e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-2D-H.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_49-35"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:sub.by.rand.20..90.NoCarryBorrow.lev8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888711469","data":{"timestamp":" 946888711469"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 7da5e76e-dc62-4075-8a7c-ab4afb367431"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_sub.by.rand.20..90.NoCarryBorrow.lev8"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Subtract double digits no Borrow"," problemName":" bigmath_78-23=55"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:sub.by.rand.20..90.NoCarryBorrow.lev8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888732250","data":{"timestamp":" 946888732250"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 7da5e76e-dc62-4075-8a7c-ab4afb367431"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_sub.by.rand.20..90.NoCarryBorrow.lev8"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":"  Subtract double digits no Borrow"," problemName":" bigmath_78-23=55"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bigmath:sub.by.rand.20..90.NoCarryBorrow.lev8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888756437","data":{"timestamp":" 946888756435"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 7da5e76e-dc62-4075-8a7c-ab4afb367431"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_sub.by.rand.20..90.NoCarryBorrow.lev8"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_78-23=55"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888763325","data":{"timestamp":" 946888763325"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 7da5e76e-dc62-4075-8a7c-ab4afb367431"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_sub.by.rand.20..90.NoCarryBorrow.lev8"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_78-23=55"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888770306","data":{"timestamp":" 946888770306"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 7da5e76e-dc62-4075-8a7c-ab4afb367431"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_sub.by.rand.20..90.NoCarryBorrow.lev8"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_78-23=55"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946888777345","data":{"timestamp":" 946888777345"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000103_102240"," gameId":" 7da5e76e-dc62-4075-8a7c-ab4afb367431"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bigmath"," tutorId":" bigmath_sub.by.rand.20..90.NoCarryBorrow.lev8"," matrixName":" math"," levelName":" demo"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" bigmath_78-23=55"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}